
                      Nadie es bueno ni malo hasta que no se demuestre lo contrario.
Película que te sonara haberla visto ciento de veces, pero con el agravante de que no aporta nada nuevo.
(No es una película para pagar una entrada en el cine).
        
            